[COVER] 漸漸 N年無玩枝咪都鋪晒塵 細力少少

今日先裝番ADOBE
D EFFECT已經唔記得晒點整..

在夜晚 說早晨
閒談後 你更像別人
字幕裡 說冬日灰暗
回答你 這邊的氣氛
就像你 已記不起了
連懷舊 也格外寂寥
雜物裡 遺物和舊照
誰變賣 誰棄掉 誰看到破曉

漸漸我甚麼都不想知道
我覺得迷失竟比醒覺好
漸漸我離開都不想宣佈
怕記憶 最後變話題 太俗套

別讓我 再失眠
沉迷後 有美夢未圓
現實裡 你飄蕩很遠
還勸我 不應該眷戀
但是我 卻看得穿了
誰承諾 似信念動搖
背誦了 閒話和玩笑
忘記吧 誰記住 誰要我發表

漸漸我甚麼都不想知道
我覺得迷失竟比醒覺好
漸漸我離開都不想宣佈
怕記憶 最後變話題 太俗套

寂寞 寂寞出於你的空白

剩下我被記憶掌摑
如留下語錄誰來看
懷念只可鋪滿被單

漸漸我聞歌都不想起舞
我覺得我失去一切知覺極美好
渾噩哪及記得恐怖
記得種種感覺 但欠你的廝守到老

123

10連先
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

冇人理樓g

聽完第一個副歌

畀我嘅感覺就係唱歌

感情差啲，同埋高音位好辛苦咁